想刪自己開既post

想重新做人洗底 求admin處理 thx

推

個個都好似你咁 仲得了既